Metsavaht Juhan Juul Sontaka mõisast lut.usku tunnistas, et ei tea sellest metskitse laskmisest midagi üttelda, aga nagu ta pärast seda kuulda saanud, olla üks metskits maha lastud, selle aja ümber olnud aga Jaan Lipping tema arvamist mööda  Sontak metsas aija puid ragumas ja vedamas.
Otsus.
Protokolli kirjutada ja vastajad ette kutsuda.
